有無巴絲發夢打機個陣比怪打得太勁

無 係咁既
小弟岩岩新畢業護士
眼見唔少義士係發夢打機個陣比怪打得太勁/整襯

有傷口要處理，但個傷口太大 可能咁多位巴絲又唔識handle 又唔敢去醫院求醫

我岩岩有個新idea 想集齊咁多位en rn 巴絲去幫咁多位義士洗傷口